我 小栗旬 乜都傾得

好悶
Add me

食咗屎未？

食左 好飽

睇緊小栗旬套 代償

多謝G持

你人中之龍好柒

d 整game佬柒下柒下整柒我

你覺唔覺得你喺人中咁死法好man但係又好蠢:(?

做人最緊要夠型 夠氣勢 其他野唔洗諗